---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 2
    tid: 120
    year: 2021
    month: 01
---

Humulin kevert inzulint szurok naponta 2x.Estére mindég 10 fõlé ment a cukrom.Es az inzulin mennyiségét is nõvelnem kellett.Itt olvastam hogy inzulin mellett szed Mertformint.Felirattam a háziorvosommal 500-ast.1 szemet 11 ó.-kor beveszek.Ugy erzem jó lett.Az inzulint 2-2 egys.csõkkentettem is.Remélem továbbra sem lessz baj!💚💚
---<<post_delimiter>>---
Orvosával beszélje meg !!!
media2.giphy.commedia2.giphy.com
Szia. Próbáld meg, hogy cukorcsökkentő teát iszol. Vagy nekem sokat segít a Biocomtól a BLD Sugar nevezetű kapszula. Először csak 3-szor 1, utána lehet fokozatosan növelni, akár 3-szor 3-ra. Csökkentette a vércukorszintet.
Persze diéta mellett.
